\begin{frame}
    \frametitle{Експериментални основи на модела}
    Кадрите от високоскоростаната камера показват (фигурата):
    \begin{itemize}
        \item Капилярният мост е с профил на катеноид при равновесие и при динамичните състояния
        \item Има ясно дефинирани ,,талия`` и ,,мениски``
        \item ,,Талията`` може да се апроксимира с цилиндър
    \end{itemize}
    
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[height=0.4\textheight]{chashski_full.png}
      \caption{Късане на капилярен мост формиран между две пластини \cite{ivan_phd}}
    \end{figure}
\end{frame}